Rodríguez和Maykel González Vivero是《刀锋报》在古巴的媒体合作伙伴“赫赫诺塔”的主管，也在古巴政府禁止出境的人士之列。 古巴当局威胁要逮捕LGBTQ活动家、记者迈克尔·k·拉弗斯，2020年9月17日，华盛顿刀锋报 
 布鲁金斯学会(Brookings Institution)有效公共管理中心主任伊莱恩·卡马克(Elaine Kamarck)写道，由于大量选票是通过邮寄方式投进来的，“我们可能不得不为选举周甚至选举月做准备”。 ProPublica的《确保你的选票有价值的大流行指南》|作者:Susie Armitage | 2020年9月16日| 
 人事管理办公室由副主任迈克尔·里加斯(Michael Rigas)代理领导，里加斯已被提名为管理和预算局(Office of management and Budget)负责管理的副主任。 2020年9月16日，华盛顿邮报，委员会推迟对前政治评论员担任人事管理办公室主任的投票 
 美国原则项目(American Principles Project)执行董事特里·席林(Terry Schilling)在一份声明中谴责了Facebook的决定。 脸书对广告进行事实检查，煽动对女孩运动中跨性别儿童的恐惧|克里斯·约翰逊| 2020年9月15日|华盛顿刀锋 
 Loeb & Loeb的税务律师马克·欧文斯(Marc Owens)说，这两家非营利组织只被要求披露董事、管理人员和关键员工的薪酬。 支持特朗普的青年组织招募青少年参加被称为“喷子农场”的秘密活动，引发了脸书和推特的谴责。艾萨克·斯坦利-贝克尔，2020年9月15日，华盛顿邮报 
 图米和她的丈夫、高盛(Goldman Sachs)董事总经理马克(Mark)以及两个女儿住在这里。 Taryn Toomey的《The Class》是如何成为纽约最新的健身热潮|Lizzie Crocker | 2015年1月9日|DAILY BEAST 
 几十年前，这位编剧兼导演写了一集动画喜剧，但从来没有出现过。 这是遗失的贾德·阿帕图“辛普森一家”插曲，由贾德·阿帕图执笔，2015年1月6日，每日野兽 
 这是一个好莱坞导演在他的权力的巅峰，创作原创的，雄心勃勃的史诗。 2015年奥斯卡:每日野兽的精选，从斯嘉丽·约翰逊到《少年时代》马洛·斯特恩| 
 这已经不是这位导演第一次被俄罗斯的宣传所欺骗了。 Oliver Stone最新的独裁者吮吸|James Kirchick | 2015年1月5日|DAILY BEAST 
 他与戏剧导演苏菲·亨特的意外婚姻可能让人心碎，但喜悦的尖叫声更响。 你所有的网络男友都有主了:高司令，康伯巴奇，现在还有约瑟夫·高登-莱维特，梅丽莎·利昂，2015年1月3日，每日BEAST 
 随后，他被授予爵士爵位，但已退出现役，成为公司的一名董事。 英格兰、苏格兰和爱尔兰五十年的铁路生活|约瑟夫·塔特洛 
 那个英国人用一只矮胖的手拿着文件，带着一种不祥的严肃神情望着那位动作敏捷的主任。 阿里斯蒂德·普约尔的欢乐冒险|威廉·j·洛克 
 矿上的一名主管Jump先生指出了特里维西克先生三十年前安装的一根平衡木。 理查德·特里维西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里维西克 
 执行不同业务的董事，例如担任律师，可以因此获得报酬。 普特南为外行人写的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯 
 假设一家银行的每位董事都希望从这家银行获得一笔贷款。 普特南为外行人写的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯